長輩圖威力！

似係真廢老
唔似巴打

補充其言論

super effective

真大膽，習大大孫女都係美國，夠膽叫佢同中央講，叫習大大唔好勾結外國勢力